有無人玩富甲天下?

童年回憶 好想玩番 想玩富甲3/5
求link

WIN 10 同求

隻碟擺左十幾年都仲玩到
網上應該仲有得買

三代好玩在關卡夠耐玩（地圖夠大）
四代就戰鬥系統夠多元化，同好笑嘅event

大家仲認唔認得相中人係邊幾個

可能限於技術問題
AI真係太on9
永遠都係放一隻將守城

以前有隻富甲天下2 玩到中學都仲玩緊 但後來隻碟花左
個陣玩賭錢玩到停唔到

記得玩4個陣可以刷金剛棒

童年回憶 好好玩

果陣玩富甲天下 同 三國立志傳

反而三國志果d 無玩過

宜家兩隻想買都買唔到

光譜都執柒左
不過係電腦game既鋪見過

童年回憶
富甲天下3 劇情第2關打董卓
你唔盡快單挑再搶洛陽真係唔洗贏

4係巔峯，輕鬆搞笑得黎唔on9，5變撚左弱智game
4個缺點真係AI同埋好撚多人物冇出，袁紹袁術呢d主公del鳩曬

好鍾意用劉備，再狂用暗渡陳倉，去聚閒閣買又平又勁既人

4最大缺點係無得玩家對戰
人物造型 劇情 真心最正

我富甲3成日hang機
Xp年代

3都有體武99，單挑必贏，重有攻城武器刷

唔用箭塔既話玩10年都贏唔到

好game

3好撚好玩

原來有改版架

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

4,5都係玩箭塔
所以覺得3最好玩, 貿易賺錢
4,5我完全唔識點搵錢

3玩全國一定佔洛陽，死幾多人都要佔